盧比奧可以寄89.64蚊人民幣畀習近平，畀佢凍結

盧比奧可以寄89.64蚊人民幣畀習近平，畀佢凍結

推到rubio睇到

笑死我

維尼即刻用美元換算

Push

推到有人TWITTER佢地

上Twitter @佢啦

有諗頭
但係我好奇點寄四仙

人哋邊有咁小學雞呀

開cheque得唔得

此帖別火

推

好有創意

舊債未清wow

俾夠896.4

唔安全
用瑞士樂思銀行本票就安全得多

人地先唔得閒屌佢
noted with thanks 我繼續ban你班仆街銀行戶口

來而不往非禮也！鬼佬寄人仔過嚟，習總亦好應該禮尚往來，寄番兩樽基本法腐乳比鬼佬，展現出大國風範先啱㗎嘛！

push

人仔有仙嫁，我記得係硬幣嚟

係美國嘅銀行開個人民幣戶口開支票俾習總

對等操作

計美金好嗎？

有仙嫁
(%E8%B4%A7%E5%B8%81%E5%8D%95%E4%BD%8D)

Gchi

人民幣有一仙

仲係有效貨幣

實際情況唔知，不過wiki話仲係流通。
我自己都係10年前，老豆喺上面銀行收返嚟先知仲有1分(仙)

正

好似人民幣無仙……

有創意

笑左
Goodest suggestion

有”分”

弱智

又好嬲

咩season 第幾集？

以其人之道

Go

呢個正笑到仆街

一野推番架車上去

推到佢哋做呢樣嘢

5毛夠晒啦

支持

識玩

外交對等

推爆佢，順便follow 手足

pin this

人地跟本唔care
係港共官員先咁大反應

送張信用白金咭
信用額一百美元咪仲有意思

Humiliate the humour

寄89.64盧比 比佢好喇

又食少幾餐草

好計
8964
721
831

有乜可以制裁，人地有仔女咁折墮喺你地呢便讀書咩?

896.4 。。。 日圓

咁簡單嘅英文自己都可以cm啦

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個提議超正

推光復香港 時代革命

不如同佢講叫佢咁做

reweet爆佢

原來仲有人用人民幣

0.8964咪算

紙幣黎
十幾年前係旅遊巴執到張

去到維尼手可能得翻一半

冇左89得返0.64

你知唔知呢套係咩動畫先

笑死

美金有仙